香港自由之書- 關於現金券的事

岩岩有位手足TG搵我地拎野, 晒左差唔多一個鐘去溝通之後都係搞唔清件事, 對面已經開始散佈惡意傳言, 特此係呢到交待下咩事

以下係我同另一位人士解釋的回覆:

我咩都講晒
拿件事咁樣的
佢話佢睇住好多小隊 (ARD 10隊)
咁有小隊同我地拎過
拎到
但有隊10人黎拎 , 話拎唔到 派晒
咁我問佢係咪星期五
佢無答
因為星期五我地無帶晒出黎, 又多人拎, 街站無晒貨
跟住我話, 不如郵寄呀
佢又話留地址痴撚線
咁其他人地址代收呢
又係痴撚線
好, 唔緊要, 咁你小隊拎得多咪黎大圍搵我地義工交收
我無講過話再擺街站架
條友就係咁話, 你再擺我就搵晒前線黎掃埸
大約係咁

清者自清

P.S.
好多人搵我地都話係前線小隊, 群組同團體, 如果真係有咁多的一早光復左香港喇

推

請幫忙轉發

掃場咁L惡？堅前線咁不如直接去掃狗場咪仲做到野

肥仔 我撐你

郵寄

俾埋身分證你好冇？

我地叫左佢街站諗

拎

。

一直主張家長親身攞去現場俾小朋友
或者比佢哋 轉送比有需要嘅前線手足

奈何有啲人 唔知點交俾小朋友/ 冇時間 或者各種原因 就轉交比你地

希望你哋有方法將現金券 分到比有需要嘅前線小朋友

你地收咗幾十萬現金券 大家都好想知 你地點分、幾多已經交左俾前線

冇惡意 只係想將香港人好心捐出嚟嘅資源 有效地送達有需要嘅前線小朋友手上

確實冇乜可能要小朋友比地址你郵寄
自爆地址 我地都唔鼓勵🙈

郵寄
痴撚線

認同

另外，因為突然攪咗呢個捐現金卷活動出嚟，處理得唔夠全面。
例如有日係街站走咗，比d仆街有機可乘冒認係你地，收咗唔少現金卷。
尋日又見到你地發聲明，又係有仆街冒認你地。

捐現金卷幫助班細路係好，但因為咁樣又助長咗d仆街之外，仲浪費咗市民嘅心意。

最重要係你地聲譽都受損，所以真係要好好諗清楚要點樣處理、點樣可以交到比有需要嘅人、又會唔會發夢時拎出去派等等問題

連非本人地址都有問題?

想請教下如果非本人地址有咩問題?
D狗咬代收個個人?

你哋分唔到邊個係前線邊個係呃錢嘅話咁憑乜一開始就棟支旗收劵先？

收得劵就預點散比前線啦

歡迎討論